瑪沙拉蒂咁睇得起高登仔，係lihkg落廣告?

我一得閒就襟支持lihkg個選項，就彈左瑪沙廣告出來，

去車台兜個圈就知大把巴打買得起

其實高登仔好多都好錢，不過當然都有好多係窮撚啦包括我